想搵個絲打同我係到耍花槍

衰佬

pm

基

你地兩個個名好襯

衰

有J 嘅

衰人黎架你

今晚俾我射先

一腳伸開你

今晚邊個都唔准射

😢 🔫

唔理我